[懲罰黃店]大角咀 築匠

人情味小店 日本餐廳，好過元氣多多聲 價錢親民
仲送野飲畀我不過位置偏僻所以冇乜人
對門寫住11/11罷工㗎！！！ 你哋冇理由唔太大力懲罰呀嘛？
有無手足可以加埋呢間入黃店地圖呀！！！

大角咀鐵樹街9號金旺閣

個員工仲好有禮貌 好細心大家快啲大大力懲罰佢地！！！

Hi doedoe

影相 證據

乜都冇 打手?

#4都想叫樓主影相
不過頭先都有問住個頭既朋友 話8月5有罷 今日都有罷 隔離都係黃店
但佢都無影相
好唔好食就未知 不過應該就真黃

好撚憎啲仆街扮黃

佢隔離有間寵物用品黃到仆街
不過執撚左
呢間野就唔知

大角咀手足注意